工作地方唔比人戴口罩（純發洩）

好向左走向右走嬲
我番工嘅地方係學校黎
但最高領導唔鐘意人戴口罩
所以唔比人戴口罩，小朋友戴口罩比佢見到
佢會「溫柔地」叫個小朋友除口罩

但到左今日，香港都有確診武漢肺炎病例
都依然唔比工作時間戴口罩
革命是要流血的
射波射到重光先番工
要炒就炒啦，生命誠可貴

響咁嘅工作環境下番工
感覺唔安全不極之不適

希望小朋友放假唔好入中國啦
番學唔好帶菌令學校變疫區

小朋友是無辜的
我都是無辜的
#黑警無一個是無辜的 #黑警死全家

要等啲家長知
家長最care 衛生
未諗到好計 推下先

咳比佢睇啦

Push

細路仔唔會識咩事
一係開名推，一係令小朋友返屋企話畀父母知

使撚理九佢咩 最多咪記缺點
根本無撚用

接送時同家長講叫小朋友唔好帶口罩，呢度規矩係咁d老豆老母會幫到你㗎啦

呢個post冇開名就只係浪費網絡資源

開名都唔夠薑
抵你一世比人騎住

乜撚嘢向左走向右走
屌你老母人手Filter

文福道廿五號

雖然唔是做老師，但響學校工作就唔好咁爛口嘛

你講得啱，我是垃圾
罷過工已自覺很英勇。

美國校長話戴口罩像暴徒

有家長問，但係學校最大嘅唔理，響香港做生意賺大陸人錢。
做學校真係為教育咩

有啦，啲小朋友戴住入黎，校長會「溫柔地」叫佢除口罩

d豆丁識條鐵咩，家長知先有用

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

余振強？

隔離 （舊新法）
國際學校

STAMFORD?

有所不知啦，佢係響學校門口，家長面前叫佢地除口罩的

而家長唔同意的話，就要帶小朋友番屋企。
學校就淨收學費唔教學。

屌你 你間野叫文福道25號呀?

我錯，要講應該光明正大咁講
Stamford American School Hong Kong
有教職員上星期仲響到問個病係人傳人嘅咩？！
無言

係家長面前有意無意講自己/最高領導人去過武漢,沒事兒

打算幾時轉工

學校叫小朋友除口罩?

投稿去01煲大佢? 01好鍾意報呢d令人與人之間互相猜忌嘅新聞

都好喎，反正哩到啲高層好藍，美國人成日話響美國一早開槍打死啲暴徒。01真係啱晒佢地睇，登完仲可以google translates 番比佢地睇

哩到仲要兩個月通知，文職定教職員都係。
我垃圾，未夠勇氣裸辭，等佢炒我補水，射下波同罷下工。

蘋果日報

垃圾唔人道國際學校，置小朋友、教職員不顧，害死人！

國際學校都咁樣？

呢間嘢唔係國際學校黎 私校黎 好似話蝗蟲多

推

Adam smith international school

呢間都係？

push

快d報

解決方法:每次行過佢附近就咳，之後話自己去完武漢冇耐

唔比戴就唔戴
咁乖架咩d細路

邊度啊
咁串？

Stamford American School Hong Kong

乜撚野叫純發洩？依家會死人呀屌你，唔開名同做幫兇有乜撚柒分別

對撚住佢咳啦

樓主咁大個人，邊個控制到你唔戴口罩
唔識屌返佢轉頭